# Arduino Antifurto


ide 1.8.15
ALIMENTAZIONE SIM900 ESTERNA: The SIM900 Board Input is 5-26V  2A,We Recommended current is more than 9V 2A

----------------------1.0--------------------------
Invio di un sms quando viene premuto il pulsante
Arduino UNO
Alimentata la cheda sim900 con POWER BANK----NESSUN PROBLEMA
